等買鄭秀文演唱會票中

有無人等緊？

而家個網仲未上到
去到10點仲得了？

我上到 但放太耐彈番出嚟

繁忙

有無電話打去試試的

完全入唔到